(不解之迷) 點解戴左口罩成日都會有鼻屎

level 2 可以阻到肺炎,
但係擋唔到鼻屎

著咗底褲都有屎啦

秒

因為鼻有黏液分泌細胞，咁個鼻咪有分泌物，乾咗咪鼻屎

我都覺得戴咗口罩鼻屎特別多 唔知點解

體内循環

打錯topic
點解戴左口罩仲會有鼻屎
唔係已經隔左空氣中既塵?

所以我返到屋企洗完手第一時間係撩鼻屎
好撚爽

點解戴左耳機成日都會有耳屎

因為係屋企冇戴口罩